有無灣仔手足可以睇一睇呢個報紙檔咩事？

擔心佢俾黑警同藍屍搞

呢檔平時有擺文宣貼紙俾人攞
但估唔到去到咁盡
真係要多多懲罰

報販靠賣煙搵食 賣煙賺得最多

食開煙既巴絲 記住行過幫襯下買煙

總好過去便利店買

早兩日去左幫襯